Pop Rock Band招長玩鼓手

Pop Rock Band招長玩鼓手
玩左4年
我地主要年齡為21-24
觀塘有自己band房
有幾首原創歌, 會繼續創作及準備開始做歌，並且會參加比賽及爭取不同演出機會。
因為鼓手到外國發展, 故此希望尋找一個有基本作曲編曲樂理知識及對Pop Rock Style有認識可以自己編到鼓的鼓手, 有責任心, 準時, 每星期練Band。

有興趣可telegram: @kgkingsley

推